我老母識得喺YouTube自己Search港人講地黎睇，可以點做

有無YouTube戰線分享下？

YouTube又無得block Channel.....

人地有權利選擇吸收咩資訊

老生常談啦

燒山

幫佢unsub哂佢
sub下燒山,852郵報
見好多老野好buy佢地

打爛佢部電話

無sub過....

佢cls咁自己搵黎睇.....

Youtube演算幫到你

你帶佢出一次街,食完TG同被捕後,佢就會轉架啦

熄wifi停數據

Ban佢Wifi上網

YouTube 有得block channel

夜晚用佢電話登入你acc
你block左啲channel
之後你search返你想佢睇既野 淨history

係咁睇黃媒

搵左好耐呀，

YouTube block Channel只係block果個channel from commenting on my channel...

block唔到個user自己search黎睇...

但唔多黃媒有自己channel...

除左852 meme 于非仲有無其他？

消生，劉細良